 6  “Woybukkih duninjh marneyime kuhni darnkih kamre bu kabolkyimerran ngudberre. Yehyeng rowk manbu yikarrme kondah kore kunrurrk kunkimuk ke bininj nawu birrikang Babylon kabirrimang dja kabirrikan kore Babylon. Yehyeng rowk manbu mawahmawah ke birrikurrmikurrmi kore bolkkime kahdjehdjenyo, wanjh bonj, kayakmen rowk.